如果有機會，你會點簡

有誠哥錢，但係孤獨，樣衰冇女
講野口吃，成身濕疹關節痛

打死份10k工，不過有公屋
屋企老婆賢良淑德，同事相處開心

有錢怕咩冇女

不過只係如果，諗下好訓，聽日又要返工

每條女都貪你啲錢，之後綠你

聽日星期六放假wo ching

第一個應該係有錢 但係性無能

ust biochem畢業
住東頭邨
撐鷹隊

有錢可以整容醫病 根本唔會有樓主講既問題

想做女人